[星運判官喜進]四月二十五日快活谷八場夜賽討論區 IV

lk

lm

.

石哥

兩棍

容天鵬一陣又玩底出

11檔谷草1000底出到我都寫個服字比佢

容狗都識咩

過關 位置Ｑ
3X7
6 場 3 育馬妙星 + 9 皇仁先鋒
7 場 1 星運判官 + 8 永益善
8 場 2 大風暴 + 7 馬功臣 $10

有錢分就識咖啦

信多次阿頓

呢場係柏寶架啦

1號唔跑

容狗熱倒冷去 唔敢要

運來寶寶

雷狗了

1 cashed

3，8

gun

5 好似贏左咁d 飛

Yeah

柏寶

隨我來冇人要？

2號會急係因為雷閪......

狠心飛柏寶

力架d飛開始黎料啦

四連環: 24拖359

咦 力紹今季有喝采喎
死就死啦 隨我來
FOLLOW FOLLOW ME

廢中又落飛
一陣落完飛又4455
最大獲我要左育馬妙星

力架

MY NIGGA!!!

孖T頭關買左1 5 12
即係點計？
1退出 5係大熱

拖都要啦如果三重

力架P 黎啦

電腦有無LINK

皇仁

屌你老母有冇咁黑呀
啱啱落去收條退出錢買咗1號三寶
又退出咁on9

NOW 630

屌霍狗力架落飛

星期六先底出完

同路呀師兄

未跑就有錢收

我用ipad mytv super睇

3寶係轉投大熱唔係退飛ok?

連贏 跑馬地 星期三
第6場 連贏
4 運來寶寶
拖
6 美好時光
10 合作愉快

柏寶大熱咪搞

富萬家做咩咁多飛

轉投大熱

3號

大仆街包尾
cashed

反雷又然

YOUTUBE又有番了

今晚放棄，好撚閪d馬

4,11,2,3

pq

今晚戒賭

嘩大口。。 與龍共舞。。

頓頓3WIN 喇
又追返淨9WIN

莫雷拉你有冇柔D呀

清福

屌肉馬冇place

DF又第4

中呀4號

屌牙

屌 又差一隻

潘p有幾多？行過買咗200

吳長進打鞭真係無眼睇

我屌你老母霍利時又4455執柒左佢啦

頓

唔長進

命運

隻合作愉快放唔出 屌

容癌

頓！

屌你老母莫雷狗 拎第三做咩

田雞

大仆街輸畀吳長進 返去檢討下

霍清

清福差啲贏呀仲笑9人

話左佢

拉叔好野

俾隻運財童子休息下啦

莫雷閪

屌，幾難中一次吳長進，就係月尾冇錢買得10蚊p...平時300p....qp q咩都冇買搭隻大hot都7百幾蚊q

p有3.幾 好fat

頓 騎皇未

雷狗好波一野上返黎

今日啲大熱全部入p 炒飯俾人捉完成班驚撚到

我頓著哂火

講得好

頓哥

楊明綸屌你老母5檔3疊？！

有無人答到我潘p有幾多

清你老母福 阻撚住哂

有1無第四架啦

用左5膽

腳中

頓頓頓頓頓頓

驚畀人捉埋咋 澳洲幫大佬

14.5

好分到

屌左出聲

真係CLS

嘩屌，6倍落到3.7

隨我來跟到咁靚
諗住轉彎擺正就過
可能跟前左爆得冇咁勁
或者可能真係要上1200甚至1400先得
但兩場都跑得近
隻馬三班應該都好有用
力叔唔知救唔救到呢
呢隻如果散倉嘅應該都會去咸成嗰度
歸返隊有隻滿載而來

你祝福吳長進啦

超級重心

用柏寶做膽咁睇唔開

比見習生仲差

呢個馬房就算吧，仲要本來好熱

拖5隻

啲孖寶 三寶飛自動轉哂落潘 正

退出過落大熱嗰啲真係執返身彩
本身大熱係綠寶

14.5呀

KC NG俾人屌得甘果日就突然殺個Place入黎

呀街都已經HEA左
都冇第3

全日重心 星運判官

爆隻11

笑到仆街

阿般twitter 出完post即刻3win畀你睇

今季一隻佢
一隻睡德福真係跑得勁密
唔知下季仲見唔見到佢地

繼續支持 霍清 夢想飛翔！

霍清, 請品評一下尾場 越感

全日重心

1號退出左
不過最尾都變大熱門

拋毛巾

諗住堅持唔信唔長進
同自己老豆鬥氣真係冇好下場

雷狗明知贏唔到又要推個第三返黎
益下田咪好囉

牙街食左契細佬個披

下場轉番去沙田1000又食個冷p

美巴冇上水？

頂雷狗跑第三
潘狗騎師王仲有暗湧

指定第四

照咁睇潘頓今年都好大機會冠軍騎師

一陣砌鳩個條女

我尾兩場都要左霍利時

頭幾場輸左比人jer

我代霍清講句
4455445544554455

食屎啦楊明綸，我屌你老婆呀

散倉啦DLLM

佢埋唔到
我都有買
慘了

霍清指定四重彩馬膽

好撚霸氣

鳩頓3win..
好驚星運喜進會拉其中一隻

佢轉彎前嗰段真係以為佢入直路路就過哂
點知正正跟前左冇左尾段
不過可能要加程
力叔假假地都練過我隻時尚風采
唔想佢就咁完

包頭

我都有買佢
豬了

潘頓今晚唔會輸隻星運判官咁仆街掛

屌佢老婆都原諒唔到

我以為佢又屌人

連吳長進都開始上番力

今日點敢拉呀 我就要左佢過關

係咪同上次催佢行快啲果個

係咁玩嘅

我都用左潘拖佢
好彩早飛條過關係拖牙街死唔晒

點解唔會, 一向係仆街

好串

頓唔驚好似羅咁咩
去馬啦

咁辛苦減到60分都劍指呢場

霍利時你知唔知醜
仔仔同霍爸爸一齊起孖
你就兩個第4助興

你話要拎tg 開始就豬

阿街係睇住個第四名黎跑，但馬勢絕對入到Q

賭仔姓賴

吳長進又要回氣了

六場開五場大熱W
睇路啦巴打

有乜理由唔搶，蝕住3疊黎跑不如鬥搶，你輕人十幾磅人地撚夠膽同你燒咩屌

全晚冷馬重心

did something

上次有位置收係咪加洲勇將?

下場要左佢

今場到我贏了
最後30蚊 1>8-10-12 T

吳長進大殺三T

留意 今日無開過A3 隨時爆獲甘..

咁睡德福呢

十幾倍p

是

係呀，依家諗緊追唔追

有乜出奇

唔知係咪淒涼佬唔鍾意d騎師鞭佢d馬
吳長進D鞭真係冇眼睇

佢今晚5w

淒涼佬教騎師教分韁行先

真

一字記之曰：善

迷田迷到盡頭時
迷霸天好了

永益善 小島 星運

睇中霍清隻馬

呢場無馬放頭

各位巴打
頭先個場拎隻1號拖2 4 11
隻1號退出左咁點計

第一次買孖T

又同哂路

中

轉做大熱門

唔好迷田喇
迷霸天都好 騎高比仔騎得好好

8，12再搭多隻咩好？

1 12 9

OK THANKS

奔馳寶馬

好似收多注tim

屌 咁會中兩注喎

Do something 變左專用術語
就快可以落字典

應該本身條1,2,11會隻1轉投4
變左2,4,11
而過到關

唔好買力架
全日冇影
頭先第四

星運判官真係立心博呢場
但係好鐘意及時行樂
但係今晚豐豐手氣麻麻
點算好

星運跑第二都當輸la
潘唔會咁狗掛

拖下幸運大師先

1-2-11同1-4-11都中

輸左清新動力已經冇再買佢

奔馳寶馬轉左放頭
紅駿之星扮野唔贏
買言條qqp 先

唔會呀1,2,4、1,4,11果兩注隻1會轉投綠寶

嘩 原來兩注咁多

自膠。。。

+1

/ R 7 喜歡盈 / 80 / 5 2 2 3 1 / 華可可 / 5

紅俊1650未得過
1400馬

..
.

總之2 11拖 1 4 任何一隻都中
所以佢中兩注

5，7，10
小島怡情有返一檔埋到檔點都有返野睇
夢想飛翔前次走曬光 今次戴眼罩跑1650排4檔搏佢呢場黎料
喜歡盈上緊黎 拖埋

眼殘

輸埋算, 包頭走人

9 12

跟

佢本身條飛無買2,4,11呢一注

但驚佢一檔都會走出去

有兩注

最後一次買及時行樂

支持巴打
我都係買及時行樂

潘頓講明呢隻會贏咩

有冇人鳩up下
8，12搭多隻咩好

其實季初贏得咁輕鬆
冇理由一WIN就停掛

哦佢有膽，quote到睇唔到

一票
星運判官，小賭怡情，夢想飛翔，奔周寶馬
QQP

我好撚黑, 你有難了

佢咁做郭能可以跟lolita返鄉下

10

我買左佢近6次 得一次w 其他 2都無

美斯

奔周寶馬綠格

我都係輸剩20蚊買埋落去
可唔可以負負得正呀

次次一見吳長進即飛

GCHI

跟一次

屌咩

唔記得邊個騎牛精叻仔(?)
好似1檔定2檔都走左去4疊

美C買咩

奔周寶馬唔見咁一半

小島wp

馬仔照跟

爆

連埋佢贏嗰場
真係出親都追
有個P囉

睇唔明唔識跟

阿zac運來寶寶好波

部撚

我頓

潘狗騎師王Cashed

9號係咪沉船

屌你買唔切潘win

我頓真係痴撚左線

頓，勁勁子

第2

Cashed

頓勁撚到

叫糊
你老尾老霍醒醒定定, 唔好3344

終於中多次 及時行樂 夾埋我頓

及時第二

夢想飛翔騎乜

又然

中哂pq

1-9 比人打劫

我潘點跑都贏 痴線

阿般睇黎真係好驚下個到佢

中了

好撚掂 落山發力出頭先
追過呀街倒數: 8場

燈死哂

我潘世界級騎師，勁撚到，個發力點準到

善財到輸得比預期遠
有灑遮擋 又可以跟潘狗上

夢想飛翔又近
下次換人跑1650變熱門

好彩 負負得正有錢玩尾場

頓頓完全落哂廢雷面

1 9 8 10

正氣！

今日發揮好好

大潘去馬果陣 喺咩位都照贏可也

田雞一定係第2個炒飯，田雞不得好死

屌雷狗快少少中單T佢老母

沈拿做乜鳩

[天下為攻四季旺]四月二十九日沙田十場日賽暨冠軍賽馬日討論區

教堂老鼠

希望過到關

咁快

食屎雷狗

唔出奇 騎個個係祈普敦
利申:1拖左佢

史卓豐騎得好

我頓今晚痴撚咗線

終於收錢

唔好分呢 刀仔鋸唔到大樹

貓B 為左佢旺 狗沖開了

第三段25秒幾潘頓即發力

用西拉落山發力跑法 過番西拉個隻

牙頓加油
我口三寶靠你

呢場醒左 見前面放唔快 拿拿林跟前

阿頓認真跑真係完勝大仆街，可惜好難捉佢幾時出估惑

田雞仆街死啦

唔通真係炒飯衰左 大家都去馬

爽啊 繼續殺馬會

田雞係咪第二個炒飯

潘頓認真騎世界級騎功

好彩有返個P咋
幾驚頓頓冚過左佢之後會冇左

係
開唔到應該唔出聲

1 9 10未好囉屌你老母

下個月過大海住翻晚 有咩好推介 利申第一次過去

場場都大熱咁

買左全餐

及時行樂跟左

你話潘平時冇拉馬點會有人信
重記得隻馬克羅斯比佢拉到

力架仲衰過炒飯

今晚大家好認真

跟左9號位置 神ching

ALLIN P

gchi貓巴

阿般呢個勢 分分鐘三場G1袋哂

我頓真係痴撚線，captain想做架兩，推幾下就放甩左

我攻

得一場唔係

果日我肚痛啫

驚比人拉

第一次買就咁2隻Q 平時都3隻互串

佢去馬定唔去都係世界級

呢排去過新果間勵宮 想住下

尾場追我頓

中晒頭三隻 潘萬歲

完美ko

派幾多？

點解旗袍唔跟潘狗走

尾場做返自己啦 牙頓

留意下先

佢同呀街唔同係
大家都係轉彎發力冚
但佢唔會轉正之後壓埋去傷到馬腳
呢個真係好勁
及時行樂輸比佢真係心服口服

垃圾騎屍

OK 條孖T 差及時行樂

屌呢隻又好似睡眠大學咁
落到5,6倍到就會識贏

狀元才點睇

潘:雷
4:1
今季長期迷潘

四季旺見到大仆街同我潘之後真係好難買

叫雞邪骨賭錢

獸醫好波

田雞應該比人停埋先岩
好撚假

頓頓

好少 8倍pq x 5.6倍pq
中哂q就爽

方嘉柏孖寶

微信附近的人然後中伏

漁人碼頭個？好細咋喎

見呀街今日叫有啲運仔，屌你老未原來又係流

多謝bottcher巴條串

平日千鬆d 5 6 日要3k

今場好近
拉士唔塞真係有第3

頭段29.3

1號win派兩個100 lm

房大喎好似 夠新

Lm

仲敢出估惑

L

賭多d會有免費房
依家好易拎
基本上個公關個個星期都打來送

開場已經咁講
平時班戲子
今晚真係呼之欲出

都lamlam脷啦

唔係上年開咩

由於蘇兆輝騎唔到「巴基之星」，所以麥維凱將會代替佢。
屌你淒涼佬求期搵個阿豬阿狗黎騎

LM

你知道得太多了

唔係掛

買左10>8,9
大仆街

咁咪好囉

咁你俾蔡明紹或者沈拿好過啦

尾場達叔都去馬 驚俾人拉

佢應該要放架
頭段慢Q到29.3 慘過行路
搞到我隻及時行樂焗住要走上去望空二疊帶頭
本身都唔係咁嘅跑法返黎仲有第二
唔係比頓頓冚左先 佢早啲走都可能會大啲威脅
隻馬其實仲有分喺手架

求我美騎算啦 威爾頓再生

算啦 呀街走到盡頭架喇

簡單黎講買田雞都係弱智

勵宮? 我想開卡賭呢間

其實炒飯係衰去馬 唔係拉馬

具腸美好似女皇杯騎日本馬

風紀過到黎馬po搵食?

死都唔肯比紹仔
祝巴基四甲不入

沈拿騎大雄圖
13少同道友都好過啦

間間都係

點解唔比蔡頭

加油呀桃巴
祝你過到關收大錢

屌3k 我買機票去泰國唔好

幸運如意如週日有理想演出，將出戰皇家雅士谷鑽禧錦標

佢場場都有果D日子先會買佢

應該阿差馬主唔肯

好精彩好爽 皮

得罪馬主掛

賭幾多先 唔想賭太大 條女跟住去

咁就無左7皮

麥維凱都唔撚識

平注玩幾大 玩幾耐先有房先

丁生如果冇豬1真係抵佢死

係好醒嘅
但始終隻馬唔係咁跑
轉彎可以早少少走但又比頓冚左
有第二好好架喇

阿差好撚憎蔡明紹 唔知點解

但係第一次駒巴基，得唔得呀

三班點會留得住隻喜進

慘

出水味

不了

今日跟我買應該收錢收到啪啪聲

帶5k賭應該 去抖下 翻工翻到好攰

熱到閪咁

幸運興隆未使133頭牌，有d so喎

另外廢雷大摩組合近排呢都幾準下

仲有頓頓今日神勇

互串

越感都4455架啦可霍CHING?

莫雷拉認為蔡明紹給予巴基之星的自由度過大，導致罷跑，故此禁止蔡明紹策騎巴基之星出賽，直至莫雷拉完全放棄巴基之星為止

5566

留

尾場會唔會正路，街仔 X 我頓?

我切

尾場爆硬 點會正路成日 未見過

呢排去玩Caribbean Poker
上次玩1k 6k6走

咪撚呀，膽左

i know that feel

尾場楊明綸啦 咁都要諗

不能同意更多

閪拉弱智

睇左但係無跟

全日重心 勇者勝

我都想poker 淨係同fd玩 玩好細

其實係好事
連吳長進都入到隻清福

麥維凱

唔好搵隻冇腦力架比我炒 鬥尾段成日比我炒屌打

都要拖返注

唔係德州喎 德州點同大陸佬玩

你老美...

三班草地

想要勇者勝，但係牙俊騎

嚇撚到牙頓要show quail

光頭蘇去馬點會冇馬忠臣

咁過去撚兩鋪大細算 好想食葡鐽

唔係炒點要

將今晚盈利推哂落去

越感霍清多數4455
狀元才多數5566

勇者勝啦

依家唔鍾意玩大細 百家樂了 想掂下啤牌

連贏位置Q 5拖6 8~

無左我炒真係好傷心

勇勝者換左牙俊

柏寶:我個個星期都去

炒飯跑都做唔到磅 信佢啦

所以咪個個禮拜都要拉馬

睡眠大學幾時會贏
霍老有佢同白旗我都好鐘意

信佢落返四班

有無四重心水得番300

去完更有動力去馬

炒飯119超2得唔得

好耐無成功過，揀馬飛走我隻膽is ok

尾場1，4，7

4,7 Q ok?

慢到行

尾場要買史卓豐

綠寶無左一季99場頭馬果段衝勁
家下做鳳凰騎師

下?? REAL? SOURCE?

狀元才

今場睇好我拉，其實我拉今日都去馬架啦。岩岩見步速咁慢都拿拿林走上去，係隻馬未夠班同隻1真係太超姐。賢仔都講過隻1係要自己係出面跑就會跑到最大威力。希望今場我拉食番個尾糊啦，唔好俾個造馬頓贏晒

1259

SCMP news

講真應該第一個捉佢

但佢騎我愛馬連利之星好堅

睇下淒涼仲落唔落飛先 一落就大屌

馬功臣點都有place

咪係囉 紹仔贏過佢 沈拿同告仔都有交收

買親摩西呢個組合都輸

1 7 10 搏爆

1 頭牌129 百步都補中了
7 西馬向好有倍率
10 高伯新打疊馬wo

佢騎就變左放頭架喇

今日咩事，谷草可以開到4

上2個星期先中左大四喜😁😁

直播lin又停左

炒飯停賽

明明呢排摩西上名率其高

1,5,10

我支持架
出去試好過比神仙五虎圍吖

閪功臣!! 我依家立屌你老母!!
你阿膽既 就P都無

我願意唔賭一年換佢停小一年

大摩低低地慣一鋪搵牙街救命

但我買親都真係西，所以過關先狠心飛佢

勝利寶石係咪要睇隻馬心情 定告達理唔想畢業

place

星期六都有軍力勁上名

/ R 8 大風暴 / 70 / 4 3 1 2 2 / 賣大包 / 10

一樣

10-4 11我唔信邪

3,6,12各100

啱，同真係唔係太過嬲西拉，睇真d其實佢騎功係好，轉彎個下好明顯修正得好快，成個flow係好smooth. d廢個d騎師周不時要等多1,2秒先hold番住再出力。個時西拉都已經出鞭

Yes
唔洗諗
我頓有心爭贏莫蕾拉

玩2k檯
其實主要都係睇點打分
好多師奶都係高額區呃分

多謝你

feel到肥鬼會入PLA

馬功臣有對大胸部

小心莫雷拉又拉馬

今場一定雷狗啦

WTF.....
麥維凱....

bill gor ar...

牙頓 係時候做返自己！

我勇我者我勝

on9

今場會係去馬定獸醫呢

都要玩咁大

無人g持霍清？

自編自導

佢以前谷草騎我隻悅璐孖寶自造步速大勝跑得好好架

有冇機

同你個名一樣

佢幾準 信佢 500

咁樣互串真係天才買法

真係on9到好肉酸

拉叔騎功都係世界級
不過依家多好馬騎，贏晒果D又夠做冠軍，跑其他馬就難估

出左咩水？

發生特別事情,令到賽果正路

仆街 4重買左10蚊注

屌你😂

麻煩啲4455馬安守本份跑返44556677算啦

我要左佢
呢場1，4，7
馬功臣wp

幸運興隆定馬功臣好呀

中就fatfat

又事後又自己應自己 弱智

諗住1蚊注玩下

唔中就sadsad

咪 屌
跑112233

尾場靠韋達

基本上唔使

痴撚線

我其實一直都好鐘意禮物系列

姐係點 唔識打分

豬到傻左

今場 潘(去馬）

買錯左1-7

47 q開未

再試下啦

豐豐跑好左隻及時行樂
就信幸運興隆啦
馬功臣太西

拿拿拿死田雞又著格害人

邊係田雞

5-2-9

5 2

痴撚線五win

個個驚到咁正路

拉叔真係...

都係大熱無冷爆

5W

5 2 9 7....
我2 5 10 7 4重...

7呢仆街

潘頓五Win?

幸運興隆力架騎

5 2 9 7

郭能
我屌你老母
識唔識跑馬

收返

頓頓
5WIN好撚型呀

有人要切

痴線

星期日上榜首

都話有心追贏雷神

就追到

星期日實爆到仆街

力架騎開心神狗

潘頓認真起上黎 佢自己都驚

我拉都好有誠意架啦

咁撚熱，人賭咖？

3大師傅益馬迷

我拉似無

潘狗

我屌 條4重好傷呀 明明想細注

頓頓真痴線

潘(去馬）
今鋪真係炒飯救全家
冇炒飯點會全晚咁正路

又開大熱

我頓今晚勁撚到爆

我頓5win, 大仆街

個彎開到
而加第5都唔遠架

大家好

唉

我屌你老母李寶利駛唔駛拉到最後呀仆街
你老母拉到隻馬搶哂口屌你老母呀仆街

切了

場場大熱，比狗賭

我潘又食左藥呀

轉個彎蝕咗就蝕咗

5w

大風暴輸轉彎牙街西出去果下唔敢壓馬腳西入黎果下

第四有撚用咩

唉 ON9

可想而知佢平時幾狗

咁就97：90
好快追到

潘頓今日痴撚左線
可唔可以痴埋禮拜日

炒飯釘牌
即刻大家騎正氣馬

我頓勁到

潘頓好勁，不過好多人好離譜。
睇下李寶利史卓豐點騎

潘生呢d 算唔算此地無銀

史都痴線

史卓豐回復皇天擊殺本色啫

潘頓(大賽騎師)

屎卓真係

平時根本係留力

潘唔do something嘅話係勁撚過街多多聲
睇尾兩場就知

潘狗 屌你老母 今晚睇撚到平時拉幾多馬啦 下個停牌到你啦 仆街

屌佢

中哂2，5，9

長追我頓了，支持反cup大仆街，要買我頓G1 3x1

寶利還返個p畀我 都叫補補買錯注碼既血呀

7WIN咋
等睇頓頓封王

差幾多場 上磅首

幸運興隆唔講以為力架騎，點蝕得起

潘狗差七場 就追到牙街

潘同雷西依家差7場 過埋星期日唔知差幾多場呢

我頓贏係上泥壓線都夠運

頓頓又再一次摑雷一巴

屌你老母呢啲撚樣又唔見佢死冚家剷

史卓豐皇天擊殺本色

成晚係咁4455🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

標題馬

係尾仲chok 個口，根本隻馬都冇搶

跑馬有智慧過拉叔少少

都摑左自己(獸醫)一巴

幸運興隆臨尾係咪拉住 睇唔清楚

靠尾場追返打個和

根本就盲迷頓

可能變番10場

屎卓瘋你做乜鳩

今晚標題都幾好 淨係死左隻熱駿寶

最慘我無撚買佢

屌 死去訓

7

無位，俾笑春風壓

下次再贏啦

我攻

6寶獎 $2,424

屌光頭佬係唔係食懵咗，後上啫唔駛拉到咁後呀

潘狗7 win 雷西0 win

係, 雖然爭第四,不過好礙眼

頓頓盡顯功架

我頓又屌打阿拉

潘狗拎去圍綠布就岩 拉馬獸醫狗

睇泥巴打你好迷天下為攻😁

皆大歡喜

我本身諗緊買馬功臣定幸運興隆
最後係兩隻爭第4

有冇人中6寶

大熱六寶 炒飯一捉

希望唔好跌眼鏡啦

上面班盲反頓可以食屎

嗰隻可能有啲問題
直路就收

散倉未呀仆街

因為開心神駒去

我頓d大熱馬起碼都有2、3倍，阿拉個d 2倍都冇，俾狗買

正數揮手區

會唔會今晚5w食飽咗

潘頓萬歲

今晚就黎開到POST 5
星期日係咪可以期待下POST 10

我愛牙頓

食埋3個G1先啦

今晚買中佢幾隻win 但都依然要屌柒佢老母

頭先及時行樂都騎得好好
呢場點解會留到咁後又掟大彎

潘頓啪啪啪

正數

一條潘頓三串七

過兩日入錢再重新挑機

今晚D馬都好正路
無乜點爆

又係中呢個組合

講定先，我都會買番條你愛駒同我愛駒我秒嘅Q😁

今晚負數了
買七場有五場都445566咁輸
尾場大風暴都入埋Q 點玩

連吳長進都串Q

巴打通常點買法

驚馬會拉9佢哋

近排手風唔順，只揀幾場買

皇仁大師大富大貴包撚晒頭

運來寶寶翻盤😘

如果你係間唔中去一兩次就比錢算
見唔少人為打分輸身家

有皇仁大師咩？

睇黎炒飯比人拉左
對今晚都好大影響

我今日都兩隻第2 三隻第5 一隻第6
荷蘭風車 5
明月昇輝 5
金碧輝煌 2
隨我來 6
幸運興隆 5

先鋒
包到打錯左

希望拉埋潘同仆街
成日拉馬

及時行樂 2

400米左右李寶利條撚樣肯定係收緊咗要隻馬退番後，都痴筋拉一拉又放番佢上前，咁即係留力定唔留力痴撚線發揮，留力廿米

呢條三寶真係少錢得可憐

457.5

我索性每場屌大注推落去

都好啦

搵人報串啦

馬功臣留後岩架啦，外地都係咁樣跑
但係留到鬥口

好嬲呀李寶利食屎啦

正數就開心啦